[I/A] MHR モンハンライダーズ 【23】現在のジンオウガ亜種討伐数は300万頭達成！

●Homepage
●公式Twitter
●官方Wiki
●Altema攻略

【首抽問題】
【1】完成教學關卡及任抽的免費10連
（開局5星只建議以下2隻其中1隻,最多只會中1隻5星)

【2】開禮物箱,拎資源強化5星角色及3星雷狼龍過關用

【3】盡快推主線完成Normal第2章，大概儲到2000石up
【4】之後只抽Step pool,搏以下限定角,最好中2隻以上(截4/28日)

【5】滿意就一路清新手任務一邊拎報酬強化隊伍,繼續推主線完成Normal第4章
【6】然後開始刷每日素材本,限時活動及周末寶珠關卡
【7】逢星期五至日都會開週末寶珠關,新手建議先刷Rank上100UP加多D體,基本唔洗爆石無限升的

オトモン属性耐性表

育成必要寶玉/禮物數

【常見問題】
◆護符有咩用,買左加護LV都唔升◆

各都市加護LV需要一定經驗值先會升,
而經驗值就係你BOX入面所有相對都市人既合計LV+合計護符數量,
人每升1LV=1EXP
護符1個=1EXP
所以護符買左就OK,咩都唔洗做

lm

上面張三巨頭相
好恐怖

限定pool入面5星白色條龍叫咩名 未玩過唔識

嚇死人抽親都係佢地

フルフル(夫魯夫魯)是一隻怪異飛龍，牠沒有眼睛，一切靠著嗅覺找尋敵人。牠的打法跟怪鳥及飛龍很相似。

個人叫慣佢FURU

做海豹 我琴日抽中左 但係想要個女角 80sp 510攻 好吸引

繼續抽IS OK

有keep住抽 依家夠一千就抽 抽到中女先停

祝你好運

凌晨4點係好時間

我換咗隻獄狼就返去刷斬
會唔會最後全ser計都唔夠數

終於刷完獄狼珠, 斬龍珠真係冇咩心機手動打

28攻wor

350刷到想嘔

想問 有冇用4星 奇猿過斬龍 決戰5 條片？ ，抽唔中5星 依家仲未打到斬龍玉

唔該曬，冇䧳火女 用咩好？

冰牙女

畢業

係喎，有招係減攻

手動打？

斬龍 超級係咪冇得 掛機打？

斬龍有超級就好

我叫開電龍

依家先300萬隻

官方係咪高估左活躍玩家既人數

睇下戰力ranking大約都知有心玩既人有幾多....

因為有另一隻都叫電龍
廢是撞

auto啦😂😂
冇斬龍咁pk

4星furu都幾好用，60%麻

想問下 如果係你 會唔會all in 曬啲萬用比個火伯？ 我依家有300幾粒

補習返啲資料， ， 冰牙妹50 。

因為我打唔嬴斬龍 決5，依家只打到決4，諗緊好唔好all in 火伯打決5 。 因為好想要斬龍石

決5既話
有70碎女就唔駛火伯
碎女海龍男加多隻減防就夠
問題係龍個邊點

水獸上級大家點過
次次打完一隻已經全體殘血

但佢BOX都未有第2隻限好升
其實都可以ALLIN埋火伯
比佢騎海龍黎打決5

就算唔為決5
升左70日後都好有用

BTW,佢個PO比人負皮左

我都覺得唔錯
周身刀,張張利
好似係

升冰牙

個討伐去到成6月尾
我打得10場咋
咁急做咩
活動都未打完

訓覺食晒D水掛機

冇話急唔急

本身已冇野好做

原來收埋隻冰牙係最底

負皮應該就係比冰牙

你仲未換晒野?

入驚唔知做乜NOW

D體真係用黎掛決1搏下佢個張應該唔撚會出既譲渡チケット

冇乜水
活動長期得20%
仲要全換

我呢D廢仔 抄人打法
以家讓渡仲有5十幾張 用唔晒

有排
青空得20%,之前用左我超多水
獄狼依家每日等派水先有得打....仲爭貴既獄狼玉未換

モンスターハンター ライダーズ公式
@MH_Riders
·
5分
／
#StayHome お家でエンジョイ ❗
📢5連無料 GWプレゼントまもなく終了
＼
青空料理教室へようこそ！ガチャチケットを5枚プレゼント中🎁
広大なフェルジア大陸の世界でライダーたちの更なる魅力を見つけよう🌏

まだガチャチケットを受け取ってない方は今すぐログイン！
#MHR #モンハンライダーズ

岩岩試左下MIRRATIV直播
原來咁方便

係
一CLICK就LIVE

即時黎個LIVE STEP

下次先都無野抽

青空

唔抽活動POOL
好似咁耐以黎...得隻麒麟同狗龍用得落手
護士都麻麻

青空2隻我又覺得唔屎

海綿女大大力
出水女下下出晒水

護士三圍太低,好易死

唔夠料上50 要抽金護士蛇女

水屬我有奇猿軍團..同迅龍女

咁多3星升左70
我建議升65好停
60>65 用15印
65>70 要32印,夠你升多2隻65

仲係對迅女冇咩好感

可能係佢冇大力招

全部65up
冇50lv未升嘅三星

不過而家我用紫同藍多

打手=紫谷速
其他=藍谷血

我鐘意易爆擊既效果
所以佢同迅龍我都好鐘意用

清用咩陣auto?

海綿上級有冇隊share

奶媽騎水獸 + 2 隻大力騎雷狼 已經好穩

我一直以為青空海綿弓係男lol

幾時有更新？
而家個d一係打哂，一係打唔到

收到風 隻GAME聽日執

一切都係海綿寶寶

冇人知

架仔放緊GOLDENWEEK
最快11號先開工

但開工都係HOME OFFICE
唔會有期待

養生game

仲差100粒鱗先換到斬龍石

都係打唔贏呀

睇緊個日本人
用獄狼佬騎海龍
幫海龍男減傷
好穩

好耐冇洗頭個個？

應該係

求link求link

我有用獄狼佬騎海龍打斬龍
第3回合放自身50%減傷
第4回合幫海龍男減傷
其他分別唔大

奶媽識自己補血？
宜家金獅女騎5星雷狼 雷狼女騎5星迅龍 火龍女騎4星雷狼
好唔穩

佢p撚到自己塊面反晒光....

其實頂到2次大招既話
冇獄佬都100%win

係 實際分別唔大

可能分別係 低LV獄狼佬比人大技爆傷都唔怕死

P到成個假人咁

我淨係俾補血技佢，佢自己會自動補最低血果個
我都係金獅5星雷狼，火伯4星狼咁打姐

斬龍好似改易左??我記得我隊雙海龍第一次打決戰十係feel到完全無力..岩岩一打就贏左

奶媽係咩英?

有冇放飾品 我人67up 好穩喎

厄人嘅
都唔識回

放齊
金獅女62lv 6信
另外2個10信 67lv 用紫護符

會唔會係你勁左

獄狼得四星雷狼打唔打到決 5

我用咁組2日都刷完，慢係慢d，但turn12一定KO隻獄狼

我上次打都好似係一樣lv同陣容..係火伯升高左1lv

雙海龍決十好穩
一條61一條63

決10都3星到

你升左lv姐

見到你玩gs

YUYU FANS
見佢出合作咪入坑玩下

MHR而家只係派遣驚一隻

我都login in睇下有無石抽先

你玩開?
新手好多石

好耐無開
對上一次已經係同一拳既合作

N年前有DL黎玩過幾秒
都未認真玩過就DEL左

單體回血唔會自動用
全體奶先會自動用

條友我唔係好中意
只係抄9人地D打法扮自己諗再去教人
有留意TWITTER既會知邊個諗海龍CUT傷打法

佢D抽蛋片又係千篇一律
只係老尾係到9叫
金BELL 金BELL金BELL
NICE NICE NICE NICE

抽到桑原
最無興趣個隻

尋日刷左1日首抽
飛影+幽助
即開

加我好友
952212726

一個FD都未有
有大佬CARRY即加

加左
有野要幫手搵我

有冇咩有用攻略網
溫下書先,好多DATA

試左好幾次都過唔到斬龍決5

唔夠力?
唔夠硬?
流程錯?

>抽5星奇猿

唔係一去佢要加攻個位，就唔係幾頂得住後期打出既攻，唔夠快打死佢，一野比佢收皮

我都想抽中，抽左前前後後，2個pool200抽都黎都唔中，冇計

CUT埋傷都頂唔到既話
女主>冰牙妹減攻

頂到但都殺佢唔到既話
抽多2STEP

以前都係上巴哈...LINE到問下人

以前都係玩破BREAK+爆擊9車....
依家唔知

發現原來有合作過

好似咁屎既

飛影佢奧義打50000%

真奧義點先出到

差左1-2年,差唔多啦
新野唔勁無人會抽
同埋上面堆相係普通奧義,唔係真奧義

覺醒就有,好似係

試過用冰牙妹減攻，死得仲快，坦唔起

其實最好拍次片黎睇下

咁唯有抽多2STEP

老實而家同時開晒2個奇猿POOL
獄狼POOL完左之後
下次都唔知幾時先再有5星奇猿抽

1000萬DL POOL

都已經冇咩人玩冇晒話題,唔汁都偷笑

要幾多年後先會再多500萬DL….
佢獄狼SET返同斬龍咁上下難度咪幾好
手動打應該冇咁快收皮

一係易得制,一係難得制
決戰整難D
要刷既超級照依家咁
咁就FIT曬

唔止難度問題
d 角色都唔知點搞
金券果班冇乜邊隻有用
次次都火伯金獅+五星龍

邊隻奶媽好
高賢?
冇狗龍男, 諗緊用唔用櫻火伊莉亞玩全回

想要金獅

櫻火伊莉亞你升到67其實真係唔錯
狗龍佬得全體回

但佢有單體/全體
可以睇情況出

又想要金獅,又想要奇猿
而家唔抽
唔通等黑狼佬POOL時先抽雌火咩

岩呀

咁我寧願可以auto
養生玩得舒服好多😂
手動幾可有咁多時間

冇野玩到好多架仔課長都收晒皮唔玩

一齊養生auto換野咪幾好😂

差100石先有得抽

咁隻驚仲有咩玩...乜都AUTO既話

咁又唔急
仲有時間

auto又唔識上buff
打決戰要手動仲唔可以出錯技

all in左2000石得1隻5星櫻火肥婆
好想要獄男／金c女呀
btw 終於 11回雙殺左水獸任

佢今次整個超級出黎
個決戰完全空氣

ALL多20000

即係三巨頭？

櫻火妹唔係巨頭

how to do 11回，我過都未過到

+2-2
單數火打左
雙數火打右
11TURN應該唔難

冇5星雌火海龍佬好快死

雙海龍

車龍

可以一試 雙海龍未必趕得切互防

冇火伯，隻雄火係咪轉去比金獅用好？

又唔一定火屬人既

比大力既人騎都大大力

暫時最大力係得金獅，70lvl信10

火伯 69lv 信10 火龍61lv
海龍男66lv 信7 騎水獸60lv
迅攻男67lv 信7 冰兔62lv
（唔用唔知，原來海龍男真係幾好用而家打決戰斬龍都係靠佢）
火伯不停用火龍果招60sp 磨到d血差唔多就出75全體技收頭

隻碎女探多17粒金珠就70lv了

太多角要升 依家我要點派人最好

特大都係個4隻

五限

歐洲佬

你歐王

我會
大:火伯,迅女
特大:獄佬,冰牙,金獅

寶7 RE出好多次先過到

咩陣最穩？

冇用火伯?

宝6都re咗幾次係咁打我同一隻

只有55級的火伯

第7我呢隊

2隻都冇睡眠抗,85%一定訓咁制
訓左就慢慢奮起＋咆哮+頂招,唔會打醒佢
夠sp就520

等E巴答...
我頭先打咁多場
有9成都係第一下就被對面一下火秒左輸出....

你d人玉去晒邊

正常而家應該升到3-4隻70lv

有9成都係第一下就被對面一下火秒左輸出....

咁呢個case冇計
佢第一hit即出火球射奇猿既話一定被秒

有呀
唔想升佢
自然升長中...

真係超黑
一入場....秒->退出再入->秒->loop...
之後去到斬龍...一入->秒....

一入場....秒->退出再入->秒->loop... <-第一turn唔夠sp冇計
但
之後去到斬龍...一入->秒....<-火伯行先,第一turn即訓

用奇撚女+迅龍可以快過黑雞

最主要係...我無乜讓渡卷啦!!!

btw,兩隻野好似都無3萬血?

下星期應該有復刻event。。。。掛

應該又有５張換。。。。掛

冇

斬龍20000左右,一下記憶石520秒

黑狼好似都差唔多

我反而集中升緊佢上去

黑狼好似多過2萬4

e巴諗諗方法3成就佢

唔想升多隻火屬上去

而家6限入面如果重新排升70次序既話,我會

碎女>火伯>金獅>冰牙>迅女>斬佬

而我認為黑狼佬既存在係一個大BUG

顧得輸出
但又保唔到命....

獄狼佬呢

漏左

碎女>獄佬>火伯>金獅>冰牙>迅女>斬佬

如果我簡...我會
碎女->金獅>冰牙/獄狼>火伯/迅女...
斬佬同黑狼pass......

頂級馬嬲+2-2 520應該秒到黑狼

但前提佢唔可以中招+另外2個點樣可以唔死

之後仲要留隻頂級火力奇猿出記憶520秒斬龍...

70馬嬲 70奇猿 (秒黑狼)
70金獅 70奇猿 (秒斬龍)
得返一個SUPPORTER位....

斬佬同黑狼
呢2隻自然派遣升緊
大家都係62LV

可能到隻game執個陣
你都唔會拎出黎用

モンスターハンター ライダーズ公式
@MH_Riders
·
36分
#ステイホーム #うちで過ごそう 応援企画第二弾！
みんなでジンオウガ亜種討伐戦キャンペーンプレゼント

現在のジンオウガ亜種討伐数は800万頭達成！参加者に500オーブプレゼントが決定！
残り3日！1,000万頭討伐をみんなで目指そう！

詳細はアプリ内お知らせでチェック

頭先用+2-2 45sp打落去,有10300
只要有3隻一齊出.就殺到一隻

你有劇本?

係咪要搏特性-2防....

但如果出3奇猿

第1TURN要RE既可能性係9.9成....

GS問題 :
①物攻武器同魔法武器其實分別係咩?係味只係D怪係魔法攻擊先打得入既分別?

②唔同屬性既人裝唔同屬既武器有冇影響?

仲諗緊個劇本...要2turn殺一隻
奇猿仔同獄狼佬點都要入....一齊騎奇猿...
第3隻諗緊....

第1turn對面唔係用火屬就過到
第3turn要博對面加攻...

1.後面既關有d淨係比魔法打得入,有d淨係物傷打得入,同埋有其他裝備.角特性個d會加物傷/魔傷咁...所以要睇配搭

2.無影響.除左專用裝係比指定人之外,都可以亂用,主要睇個關要咩打法
有d要麻/冰/break左先打得入...就換番個類裝

如果唔博-2...
就要上濕博爆擊....
-2係乘1.42-3左右...
爆擊*1.5

諗到啦
奇猿仔+奇猿
獄狼+奇猿
+被動減防既.再上濕...

+2-2爆擊每下萬5..
賭到2046

金獅+奇猿 會唔會係KILL斬龍鐵腳?

第1TURN可以-1次黑狼防幫下手
之後2-3TURN普攻
第4TURN佢就520秒斬龍

諗唔到520個劇本係點

黑狼同斬龍都2turn殺就應該係頭先咁
不過賭得中不如去買六合彩

但係金獅+奇猿
唔駛+攻,開石+520都夠殺斬龍?

馬嬲 奇猿
金獅 奇猿
速攻佬 車龍

搏佢頭2TURN都唔出火球+唔打中奇猿

馬嬲第3TURN +2-1 爆擊秒唔秘到黑狼呢

碎妹奇猿70/70
都要普攻1下,+2-2先殺得死

奇猿仔唔知夠唔夠力...

夠
我頭先個場都係70 70 既金獅奇猿記憶石520秒

睇少左'
暴擊既話應該得...但係打到3turn...唔死都重傷
奇猿仔摸一下都無左個滿血特性

FULL血既話應該馬嬲大力D

重點就係呢到

如何2TURN內唔中招+冇人死

咁可以再諗其他方法

所以留一個位比佢 用黎第4TURN秒斬龍

剩低2個位點樣可以3TURN內秒黑狼
(金獅第1TURN可-1)

知唔知冰雪+幾多傷左右?

唔係-防咩

氷雪やられ 3ターンの間、速さ(0.85倍)と防御(0.85倍)が下がる

爆破爆到5200

迅龍女+0-0用70sp打落去爆7千幾

第3回完咁樣

碎妹上到爆擊 =5000
迅女70sp爆到 =7000
奇猿仔無被打...+2=8240....爆到=12360

呢個劇本應該殺得死...

***,,,,迅女個7千係要半血下先有....半血上少22%傷

寶7 6turn 唔洗爆擊

抽step 123 定普通抵d?

LUNCH完

有完美劇本未

咩係普通抽

迅龍妹:普普70sp 斬:求其40-50sp...
碎妹 30sp上爆 普普 斬:開石+90sp (未試過夠唔夠傷)
奇猿: 普 加攻(35sp) 開技55sp

即係等佢第3TURN自己爆死?

係,加埋曬夠攻
但係隻野下下火傷車埋黎

迅龍妹騎乜都得.
但係最大力好似就係迅龍

佢有唔係火球招
好似單體甩尾同全體RANDOM幾HIT

迅龍咁少血少防...應該好難頂...
另外2隻又要係奇猿...

有兩個

奇猿仔騎斬龍,有招35sp加攻岩岩好

我唔記得左碎龍佢都有5回內加攻,等派遣完換過去試下

上面要用課金石

上面個個得1次
1000石一定中一隻5星

抽完就冇

即係而家隊野係

碎女 奇猿
馬嬲 奇猿
迅女 碎龍

?

我頂.頭先上唔到爆照打
奇猿仔竟然同我爆擊

碎女奇猿
馬嬲斬龍
迅女迅龍(預計換碎龍)

想問D 騎寵係咪綁死一1個騎師?

無啦啦多左500萬隻?? 督數咩

又近左dd

想問D 騎寵係咪綁死一個騎師?
即係唔可以亂fu蛋?

同你試試先
流程係咪咁:

前提(入場馬嬲要+1)

1TURN
迅女 普攻
碎女 上爆
馬嬲 普攻

2TURN
迅女 普攻
碎女 普攻
馬嬲 加攻(變+2)

3TURN
迅女 70SP
碎女 普攻
馬嬲 55SP

4TURN
迅女 有招就出
碎女 記憶石520
馬嬲 有招就出

但如果迅女用碎龍,有咆哮,可以第2TURN出70SP

可以換
但要用一張卷

頭先個場打埋落去...
碎女開記憶石 520 +0-0打得1萬

殺唔死斬龍喎,點算

雷狼要留比邊個fu?

E...好似真係1萬..

但仲另外2個人出招
+埋都唔夠?

點升人物LV?

清你可以睇下D基本資料先

我預曬sp係前面打黑狼
無留sp比斬龍

10326打得一半

1TURN
迅女 咆哮
碎女 上爆
馬嬲 普攻

2TURN
迅女 70SP
碎女 普攻
馬嬲 加攻(變+2)

3TURN
迅女 咆哮
碎女 普攻
馬嬲 55SP

4TURN
迅女 70SP
碎女 記憶石520
馬嬲 30SP

一半都冇

你試下迅女70sp 打到斬龍幾多

迅女70sp 爆埋會心= 記憶石

馬嬲簡左55sp
無30sp用

唔見有既....

去第4TURN 都有埋30SP
點會冇

●官方Wiki
●Altema攻略

有返

我指無30sp水屬技用...
騎左斬龍

有冇英文...

人技一格

你可以GOOGLE搵下....

520 x 1.5 打得10000既話
335 x 1.5應該打得 6-7000左右

睇血量,馬嬲唔出SP技係唔會殺得死

1TURN
迅女 咆哮
金獅 減防 -1
馬嬲 普攻

2TURN
迅女 70SP
金獅 普攻
馬嬲 55SP

3TURN
迅女 咆哮
金獅 普攻
馬嬲 普攻

4TURN
迅女 70SP
金獅 記憶石520
馬嬲 55SP

第4TURN 唔3條友都出招好似唔夠力
換左減防,咁樣有冇機?

『モンスターハンター ライダーズ』ユーザーが決める最強ライダー、最強オトモンランキング

唔得

馬嬲55SP得5000咁少..?

得+1攻
差唔多

2TURN
迅女 70SP 9400
金獅 普攻 7-800
馬嬲 55SP 4-5000

但你唔係試金獅-1防之後既
70SP同55SP?

我無試
就咁乘1.18比多1-2千應該都唔夠

GS問題2

有張真武器換卷
但有好多野簡
件件都好似好撚勁
有冇邊個係BEST

繼續掛番機先

新角我唔知
以前都係暗主,光主個堆
然後被動配個人有自回奧義效果都係正野

今個星期又COMPLETE唔到

眼白白睇住第30粒龍玉離開

抽人既機率仲西撚過MHR

YUYU D人得0.2%

咁樣計落變左好多
升好隻獄狼佬再試
係唔知獄狼+奇猿大力d
定碎妹+奇猿大力d

呢隻game用無償石抽,無保底會好絕望
以前全部我都係用有償抽

而家66

佢下星期開復刻EVENT既話應該可以升２ＬＶ

唔課住
都係MHR未有野玩時用黎磨下時間
而家仲一路順風
但D好多星既完全唔夠打

我都無諗住課...
本身好多角

以前開左30個acc刷角

咩驚都分身

至衰獄狼佬又係超高速

冇得buff左先攻..

用火伯佢又冇入場+1

呢隻GAME以前正路要玩2隻OR3隻....
3帶1

今朝又玩左2張卷...
HELP

刷決1

之前有一晚999體掛決1

訓前5張

訓醒..........................

獄狼都未打完

肯同都係5張
......
.
.
.
唔通係4張?

都係5張

E,唔用海綿女會唔會有新既IDEA呢..

好正常
刷到個斬龍飾品番黎都未見過出1張

敵ランダムに遠距離攻撃(3回)
威力 170 消費SP 75
属性 水 攻撃回数 3
習得レベル 60 ターゲット 敵ランダム

75SP 510
第1TURN +1
第2TURN普攻
第3TURN 510

打斬龍決八出過一張讓渡 打左300鱗
想問下刷斬龍決八穩陣的 係咪得雙海龍陣

依家要16turn先殺到 想打快啲穩定的 但見人快要博爆擊

前面夠力...
夠唔夠殺斬龍

升高D就唔駛爆擊
我打個陣碎女/奇猿 70/68

未用過雙海
但之前我咁樣決8都100% WIN

70LV打手+70LV奇猿
65LV海龍佬+65LV雌火
65LV+61LV海龍

要穩既海龍CUT傷打法冇得快
除非你用DEBUFF/出水人騎海龍係中間偷下一次雞

利申:未試過

可以空返隻人出黎打斬龍

即係馬嬲/迅女/其他 可以完全唔用SP

即係另外兩個殺斬龍
佢一個殺黑狼?

++埋埋普攻,減1次防
可能夠
你可以試下

1TURN
海綿 奮起 +1
金獅 減防 -1
馬嬲 普攻

2TURN
海綿 普攻
金獅 普攻
馬嬲 普攻 (剩SP60)

3TURN
海綿 SP75
金獅 普攻
馬嬲 SP55 (剩SP35)

4TURN
海綿 SP30
金獅SP90 記憶石
馬嬲 SP55

唔係喎.
碎女奇猿
普通+2-0既520
先打得萬6

好似好夠力

如果海綿女騎迅龍
第4TURN可以-埋防

碎女奇猿
普通+2-0既520
先打得萬6

咁少?

我金獅+2-0係2萬秒

呢個陣有冇流程

我指打黑狼
斬龍未試過

我係碎女打手
你火伯既話唔同

我都係碎龍女

感覺都會差少少
等你試左75SP 510打到幾多先
我無佢.測試唔到

問題我隻人得62LV
信1

都試下+1-1既510打到幾多先...

佢特性係打毒既野多10%

但應該冇空位比你放到毒..

直播黎睇下

未諗到比佢騎咩

而家
金獅 用70奇猿
馬嬲 用64奇猿

火伯決8一定要4下+2
所以一定要雙海龍

斬龍.迅龍.碎龍..
都無咩好簡

如果佢用

迅龍 : 咁打斬龍時可以搏一次-1 (但易死)
碎龍 : 有咆吼,但4TURN流程內影響唔大
斬龍 : 冇特別優點

講大力.一家係迅龍/碎龍
有5回內加攻

但
佢唔用奇猿就冇左15SP+1///

係喎,重點

馬嬲唔用奇猿.....?

馬嬲騎碎/迅

始終呢個打法

黑狼主要輸出=海綿女
馬嬲都係補下飛
好似係

好想知對面隻野攻同防有幾高....

隻斬龍一下打落黎碎妹到
7千幾8千

其實係咪斬龍出單體技 / 爆擊 / 燒傷 就100%輸

我發生呢3樣野既機率 勁高

佢會快過碎妹行動咩

以前係

而家唔係

主要都係睇你打手係咪 7070信10
同裝飾夠唔夠勁

因為我上睡個隻好慢

海龍男得信6 雌火又未到65

斬龍本身應該好慢

我火伯都可以行先過佢

咁冇計

我用4星奇撚騎4星龍

升火伯啦

用落真係幾有佬味

升黎為左上睡

唔係
升黎係為佢慢

-500敏既鉛快D出黎啦

流浮山慢刀手

TWIITER D架仔都冇HEART

個個都冇心研究點4TURN

其實得連登仔咁有心機研究4TURN
人地直接課金!

可能係佢地知道....這是不可能的任務

雙海可以偷加防冇咁易炒 食單體有時都頂到
我火伯10 69/66
男主9 65/60
Sino 10 66/62

想解14turn 未抽到金c 40sp減防 慢好多

唔值得用咁多時間去研究呢樣野其實
比你用運氣過到一次又點
每個星期你都要用1日時間去博呢個運氣
都仲未計體力...........

除非呢個係單次性任務 打左永遠唔駛再打
如果唔係 唔值得每星期用運氣博

尤其係以家所有野都未成熟

70LV人+寵基本入場門票
城70LV
裝飾品特性

雖然仲未TEST
但如果升好海綿女
好似有D曙光

每星期多10粒龍玉的

派遣都要3.X日先有10粒

咁都唔值…

最主要係好似E巴你咁清曬所有野...
唔搵野做下...真係齋LOGININ

睇你有幾多時間囉..........
刷運氣呢下先係最晒時間

E巴係好多APPS台POST都會出現同玩
又唔知點解咁多時間刷野

頂.我以為E巴淨係玩呢隻GAME....

我寧願每星期比100石買5粒貴價既共珠
好過咁樣晒時間

真係，其他野又未刷哂
每星期咁打法啲劵都蝕死

所以咪係比做曬野,無咩好搞既人研究囉

PAD 仲LOGIN緊
DQM 斬左
DOKKAN BATTLE 仲玩緊
SUMMONBOARD 斬左
FFBE 斬左
MHR 主打
コトダマン 斬左
ポコロンダンジョンズ 斬左
LAST IDEA 賣左
WORDL FILPPER 斬左
GRAND SUMMONER 剛玩

有大6仔玩?

Summon board 我仲係電話度
前排抽完地下城合作，又停左唔玩

少數

pool太大，冇保底
次次出新野實含撚

佢d關好考個倉既深度

sb老屎忽

諗住用點擊助手錄手勢刷斬龍 但係要課金先可以錄長d
跟住睇app store 發覺得佢有呢個功能=)

岩岩先知原來火傷係會扣攻

以家可以穩定刷斬龍
但要手動 好辛苦

冰雪減防都係鬥技2先知

40%青空終於刷曬 刷m7 要好耐

所以想錄腳本

Ios按精
不過要jb

個時睇住e巴同連登巴打玩last idea
個時班fd未打黑龍就棄曬 跟住我一個控埋佢地的帳殺左條黑龍就棄埋

Android

唔JB啦....

由細睇e巴睇到大

我真twitter 有7000 follower的

名人!!!!!!!

其實咁多人follow會唔會有咩特別著數/錢賺之類？

冇

以為會有錢賺之類
廣告個d

做youtuber先有

唔係既
你出名
點都會有人透過TWITTER搵你接廣告

要幾錢? 如果平平地都可以接受

$8hkd per month lol 不過game都冇課金

手打好快姐
一日50

爭兩粒三星珠 唞唞先
諗緊係咪應該auto 下獄狼龍做下貢獻

陰公......ios冇呀 又唔可以用模擬器

我覺得lastday一定1000萬..
又唔係人人10萬石....

只係搵個藉口派1000石
懶有gimmick...

由官方補底補上去

好啦發覺電話ram 唔夠 錄多過20個點會lag跟住時間就會錯

以家110粒斬龍天鱗
扣返50粒任初回送
即係打左60粒返黎今日

今日目標150收手
聽日目標300
星期日完成target 之後養生

(屌你獄狼龍我都未刷

我特登唔打獄狼
呢類活動就係官方想測試有幾多active players
如果官方覺得夠數就會掠水
唔夠數就會出招吸引番人玩
横掂獎勵一定搵藉口派足
咁梗係唔打啦

手機驚新手表示

唔知點解好想笑 但又好合理..

肥西出沒注意

太油唔想用 係咪冇乜game 會出呢種角色 定係我見識少？

FGO都有 5星

頂 佢咁肥架 平時都係咁肥？？冇玩extra唔知

係 佢人設宅女

以前睇圖遮住以為瘦底宅

我之前仲以為比人屌撚到大肚

你知日本好重口味
會拍D屌大肚婆AV

有1000石啦，仲要係step 3,今次仲唔中奇猿？！

終於換到

原來係step 2,要儲多1000先係step 3,仲要銀ling。

下次一定中

希望。集氣！

快啲開活動派石plz

星期三有

尋日我由3粒打到上以家150粒...
諗住今日打齊佢

其實記憶石故事設定係咩野

dllm變左我滅團

日文半桶水 第一話好似話係自己屋企代代相傳嘅石頭 同粒絆原石有反應 又會顯示以前（未來？) 記憶

但係唔明的係點解女主話第一次見 唔係個個都有一粒係件甲到？？

我用自然回既體力打 一日40-50粒到

最穩定刷斬龍天鱗係咩隊？
我用海龍隊有4成機率輸比佢

升LG

升lv

男主+雌火5星
金獅女+海龍
主攻手(高攻就得) + 猿

個人會第一輪男主加一層防 因為被動75％血先開 好似減到200傷

YouTube 個人話獄狼佬100％win

睇LV
唔係一定
同埋好睇頭2回合係單體技定全體技

我用緊呢隊 但輸嘅位通常係佢用燼滅彈實燒埋我條友 最後就炒左

唔洗快點解用紫介子

我紫48 但其他得三十幾

我獄狼61lv都好穩 要比斬龍暴擊加火傷先可能會死 而且海龍佬可以幫佢坦

我的話
金c燒傷/燼滅crit炒
男主/火伯兩次燼滅燒傷都會大機炒

如果唔係的話
男主坦佢兩次 或者第一輪加金c兩層防 應該唔死

成撚日俾佢滅火球打我隻打手兩次

仲有佢第五回合開始選擇幫海佬加四次防 其實第7回合先加防再80%減傷仲穩

我打寶珠關都會 跟住我轉一轉位打

之前用bug打 永遠左邊打起

轟龍個時個必中狀態bug? 定第個？

yes
除咗雙方必中狀態
會左邊打起

有肥西抽

可能會同火伯一樣慢

幾時加大普通pool
靠卷中

dl左隻東方手機game試玩緊
都係回合制
幾好玩又有歌聽
係比較複雜

我都係抄佢 有9x%勝率 我冇5星雌火火伯同奇猿要好高lv

佢第五回合開始選擇幫海佬加四次防 其實第7回合先加防再80%減傷仲穩

仲有可以雌火放攻擊技

係 我都係咁做 防第8turn大招

我都係 我既打法就係抄之前巴打貼既片再改良

要刷都刷第8
第5好冇效率
第8難D

我打唔到第8

屌垃圾運氣GAME
痴線
打左5場
一係就火傷隻主攻手
一係就打到主攻手殘血

換晒獄狼龍果25粒金印原來要成500粒天玉

成兩個月
磨都磨到啦

可以掛
5000都ok

大約食左100支水 刷左350粒岩岩換完粒4星珠

斬龍冇得auto 真係完全唔想刷佢

而家唔洗-防同會心已經易好多..

以前win率得3-4成

斬龍刷完4星珠算
人手打好痛苦

想問下斬龍 係咪刷決6？
我打完決4就冇打了
都係1次出1～3粒？

決5開始有1-3 決8 2-4

一口氣沖左獄狼粒石去4lv

超級獄狼AUTO有冇隊"?
只有4星雷狼龍*1

你有金c ,Sino迅龍*2 ＋雷狼 得唔得？

雷攻手騎迅龍
大力人騎雷狼龍
有全體回血騎有龍抗

回血技AUTO可以自動回?

好似話全體技可以

我用呢隊auto

不過有時會fail

啱啱夠 3000 石又抽抽

提提你neko聽日過期

今日抽係 18 號 dead

用咩去升4星珠 長期冇成功率都好低

等幾日活動真係好悶 快d出 用雌火女70％刷

只用碎

40%扑落去？

想問吓抽倒呢啲應該練邊三隻同埋比佢哋騎邊隻好

左面4隻 中間右下呢五個都常用
開局騎著三星雷狼過主線先

再睇下打的關要咩抗再俾龍

如果三隻 可能金c 女主 同速攻男/麻女

即係個個都開隻雷狼佢騎?
咁紅色好樣衰個隻5星比邊個騎好?

金c 女主 同速攻男/麻女 即係邊個

普通關亂騎
打難關先再諗點配

騎著雷狼先都得或者防水的龍
龍通常都係要抗性
當然攻擊型都係重點 唔係攻擊型 攻低好多

但係咪要升爆3隻雷狼50lv?

女主 速攻佬 垃圾 垃圾
雷狼女 金c 麻女 迅龍太刀

我26%咁升都1-2下升到

女主 速攻男 碎龍伯 爆破女
雷狼妹Sino 金獅女 麻女 迅龍男（雖然我覺得係女）

升 肥料玩多幾日多到唔要

唔該曬
有6隻唔係垃圾

你打獄狼可能會用到爆破妹

佢有兩隻雷攻

都係嘅第三用上buff就唔爆破
不過爆破爽 練度低都ok

真係幾下升到

邊兩隻係雷攻?

好多野都今日完 記得做

原來同一隻騎寵都有分234星
升錯左隻2星雷狼龍⋯ 有冇得變返佢做飼料

Sino and金c

冇得變返

咁練左個d 2星可以做乜？有冇得upgrade上34星？

Neko points double 寶珠關 仲有冇咩？

Rubbish 唔好嘥讓渡轉俾人 留係度過世就ok

GW任務 最後今日

清左

舊圖再賞

來問下每人一回有償1000石係咪一定中banner是但一隻?
應唔應該課1000石抽? 中banner邊隻最好?
同埋點課1000石CP值最高?

唔一定中banner 隨機五星

本人無課

冰牙女，獄狼佬，火伯，碎龍妹比較強勢有就好打的

啱先中咗呢隻勁？佢叫咩名

有名 雌火女

五星依家有15隻普通英8隻限定8隻活動

普通英每日免運抽 + 卷抽 +正常石抽 好快齊

限定英要抽有龍pool同好難中

活動英就活動期間有buff
通常係support型角色
每次活動會送一隻4星活動英

你隻金獅已經係限定

堆人設真係幾正

負皮左，冇金獅

4負皮

Sor 嬲緊佢 請極都唔黎我度（冰牙都係

襯依家個pool有齊，整多幾step先啦

唉 難追 等運到 好在唔急用
可能下次neko double 先儲石再抽

上次 5 百萬廿幾 step 中兩次已有既金獅
反而今次 12 step 中到火伯同冰牙
仲有馬騮金強

平常心抽就中㗎喇隻隻驚都讀心

想問下右上貓手印要打咩關先有?
想儲2000個換5星迅龍

啱啊 好彩呢隻game啲限會番出 同埋今次開得耐 慢慢抽

抽野 用石都有
依家到凌晨4am有兩倍 要用就今日好用 唔係可能兩三星期先再兩倍

平時1000石100neko point 依家200
但係留意多個100point會過期 18 may
所以目標2000point 最好今期一炮過

夠3千就去馬祝大家都抽到

點可以漏左佢

終於過到

粉紅肥妹好難頂

-50kg

牡丹雖好，都要綠葉扶持

我有預感佢個速會係5星最慢個個

我落注全體火技 所以唔駛恨

不過活動加成都係俾我啦120％

減左肥先

或者神角迫你用

大家對佢有咩期望 有咩技你會all in
跟pattern 的話 sp充能 神唔神

會唔會係傳說中既裂傷

係喎仲未出 不過龍出大機的

課左total 7000 yen
抽曬d石可以升既都升到最盡
可以打嘅關都打曬，剩係得下面呢啲

仲唔快D用全部體力去刷清空 星期三完 記住換左4星角先放隊多20%

咩換4星角?

你換咗冇野 其他野換完?

咩係清空

4星角要黎要咩用?

活動料加成

我換左抽寵卷....
其實有咩係必換?
點有+20%?

5星共通玉 白海男玉 金印
放活動角入隊有加成 活動角右下有時鐘

鬥技大會聽日完呀 有水快d飲埋佢
好彩 今次都緊緊打到30萬分
火伯 一野打7萬幾傷

溫提
快清511既neko

唔係18號先夠期咩?

打到16萬分

仲咁認真

AUTO5場拎完水算9數

見最後一日先打下
之前日子全部AUTO初1

呢幾日D自回體都係掛青空
教官個100粒都換埋

我個獄狼貴玉仲未換完

冇爆石爆水完全等自回?

有成2個月......唔急啦

比你打晒活動 打晒討伐
你d體可以用黎做咩 ?
又打m關拎強化素材咩....

效益係最重要

予佢第星期3開肥西咪岩岩好
唔想EVENT撞晒

完全自回緊

但event你地都係狂啪水 頭幾日已經打晒................

係2CH見到個咁既野

D水留係到又唔會增值...

而家仲有幾百支

CHEAT冇興趣

9打個ID都過到.勁假

點解你會咁多嫁...............
我得返幾十枝
仲未打完獄狼

E巴打活動好似得一次係20%...定係一次都無

我每次都20%
打到仆街

幾時先UPDATE普池嫁
好ON9
D卷唔想用

應該係第一次麒麟狗龍20% ONLY
完全冇抽過
之後都70%UP

黎緊肥西大家都70%UP
5星雌火妹50%+FREE 4星20%

第一批個D齊晒之後已經冇抽過

唔會過期咪留到佢UPDATE

你咁歐洲 ..............
怪唔得咁多水淨
淨係清空呢個活動我已用400支水

モンスターハンター ライダーズ公式
@MH_Riders
·
2分
#ステイホーム #うちで過ごそう 応援企画第二弾！
みんなでジンオウガ亜種討伐戦キャンペーンプレゼント

結果発表！！

討伐数950万頭を達成！！
後日、参加者の皆様に500オーブをプレゼントします！

ご参加いただいた皆様ありがとうございました！

#MHR #StayHome #モンハンライダーズ

DKLM

乜料...
叫官方自己補埋個少少啦

佢咁樣真係好撚樣衰….

你話800萬停左冇變我都接受到

再過多幾個鐘
官方:我地大發慈悲.填到1000啦

好似笑緊你地
你班仆街唔撚勤力
500石都唔撚豪比你

我呢兩日有自回打架

冇左肥西1/6個step

肥西唔係龍step唔抽啦

冇左冰牙金c 1/6 step!!!

肥西攻擊TYPE
大大力

60大技:肚腩攻擊

想ALLIN海綿女試第7層
但又驚唔得SIDE 9晒D玉

搵隻有差唔多威力,既試下打到幾多先

肉彈戰車 但都係火/無屬姐

一定係水屬

出晒水

人技:肚腩吱D油出黎淋去對面,火屬攻擊3倍

仲有新蒼火妹
好似係妹

想問下大家解像setting點set
較低左隻game好lag

平時SET一半左右,
慳電D

SET最低D圖爛9晒

咁樣日日掛住game法
部機好快收皮

啲名開始唔夠用了

蒼火妹
新蒼火妹
新新蒼火妹
2021蒼火妹

蛤蟆油炎彈 新狀態上油

好chi sin 睇下有冇特別技改名

要跟武器了

蒼火lance

係喎 話時話cheap人的武器一式一樣 全部鐵制武 唔跟件甲

what is cheap人

冇聲優 冇劇情個d

完全冇理有冇配音
本身D聲長期CLOSE左

我有擺主畫面聽佢地講野架 每次信賴有新對話 配音就有得追番

但係cheap人冇配音 對話過左信賴 就冇得再睇

獄狼佬最易認
：吼吼～吼

GS問題3

點解佢所謂既優惠PACK咁撚貴

10000YEN 先得20石..

雖然確定1隻YUYU
但唔係自選....中重複咪仆街...

佢都有幾句對話架 不過50％時間9叫

下面有10000日元
225石
不過無卷

解像最低
fps最高

都好撚貴
10000YEN4個10連

雖然MHR仲貴
9000YEN得3個10連

但係GS算易抽
以前我3單內點都會中到要既野
外加一堆突破石....同鍊金石

有D手痕想10000 試下非定歐

但後日又要抽肥西

呢個,..比唔到提議你

其實你想抽咩

戶愚呂同蔵馬

即係想中曬5隻

都唔知D舊野邊D勁邊D有用
咪只好TARGET新野

抽到新野都無心機玩了

老屎忽齊碎雷龍ACC應該有MARKET
趁早放

不外乎....破盾角/坦(吸曬其他3個既傷)/爆擊角/回血角

每種14分或以上個D都OK

D好撚多星個D關

好似唔重課唔會入到場....
一諗到呢點就想DEL

個D有某D關鍵角
上燃燒/麻痺/破盾.....
要做到某種野先會打得入佢

前期組隊搵人帶打啦

佢再唔更新棄坑潮就黎啦

係我未換曬獄狼貴玉之前...
唔更新都無問題

好事黎
多人棄=官方要送石吸引人玩
最大得益者!!!!!!!!!!!!

其實架仔今日先開工

聽日會出肥西公告架啦

依家仲未刷過斬龍決戰
會唔會打唔切
應該要手動隊打
大家有無推介

手動打 3日=350粒
我就係人版

棄啦屌，兩萬三石都唔撚中新角on鳩鳩

決5 5分鐘一場 平均每場1.8粒（我統計咗100場）

師兄 你個肝有無事

其實打決戰8
一場保底都2粒
1日平均打100粒 即係差極都係50場
一場5分鐘 計埋有時HEA下 睇住片打6個鐘左右

真心無乜特別
刷得好快
對比FGO 已經算好輕鬆

想問下打決8用咩隊?

雌火+男主
海龍+乜都得(只要未減速個陣快過斬龍就得)
奇猿+攻擊手(高攻就得)

打斬龍決5可以點執 有雙海龍

女主轉海龍就搞撚掂晒啦

如果只係想過版既 女主換海龍兼紫加護 金獅女換綠加護
想穩刷既 女主同奇猿lv可以再升多少少 試多幾次再決定升唔升都未遲

男主放攻擊技

有冇流程

[url]

[/url]

大約係咁
火伯=女主 不過速度令出招可能轉少少

可以贏8,9成已經2回事…

一日200都唔係問題

見有架仔而家4XX連都未中

冇計,佢個PU率太西

呢粒野打邊關跌？

男主騎雌火 30sp加防 轉50sp技

想問下呢個陣打唔打到決6？

其實我有隻海龍，不過只可以雙60lvl, 所以睇緊用邊隊

雙海龍*

決5

我覺得幾易中

點解唔見咗638 po

Up 左條斬龍決8 雙海

THX

其實以家大多數人FAIL既原因都係亂數

突然殺個單火球出黎
其實都幾煩
猿要50%血以上先加10%水攻

全信10？

係啊
如果shino 4turn 太少血可以上兩層防 或者保兩次 自己微調下的上防

高lv 解決damage唔夠 唔死就得

我海龍男 6 雷狼女得7
呀伯10 唔知得唔得

唔一定雷狼女 開頭快過斬龍 之後慢
搵隻高stat的 食一次大唔死 再頂多下炎刃更佳

海龍最好7以上 除非你條龍高lv
雷狼女快過boss就得 唔夠血先再升

最小要過3000血

我個陣 shino食完大 多過500血就照常食炎刃
300-500就上2層防
100-200 就保兩次 不過男主要求變高

咁我用升爆既碎女試下

被遺忘的女女們

都未係極限輸出

雪都可以減防 但唔重疊

爆擊埋

我都係咁岩係youtube見到
雪左得多唔多防

デバフ 効果
毒 3ターンの間、行動後にダメージを受ける
火傷 3ターンの間、与えるダメージが減り、行動後にダメージを受ける
爆破やられ 3ターン行動後に大ダメージを受ける(敵の最大HPに応じて変化)
麻痺 2ターンの間、行動できなくなる
睡眠 3ターンの間、行動できなくなる(ただし攻撃が当たると状態異常から回復することがある)
閃光 3ターンの間、技が当たりにくくなる
氷雪やられ 3ターンの間、速さ(0.85倍)と防御(0.85倍)が下がる
ずぶ濡れ 3ターンの間、速さが下がり(0.85倍)、クリティカルを受けやすくなる
転倒 1ターンの間、行動ができない

隻跳頂唔到你咁多HIT
一早就死撚

單抽中

我單抽中NEW..........................
海綿寶寶
終於中晒15隻普池

正啦,又有50禮

岩岩升左60LV (之前活動換落既寶珠)
有100禮
仲有成91粒珠

海錦寶寶係乜水
今日係咪有新野公布

我60算
半個金印都唔想用係佢身上

アルフォンス
三巨頭之一

呢個海綿女
勁野黎

唔好同BOBO混淆

呢個先係正宗寶寶
垃圾
狗都唔撚屌
老是常出現
吊啦星

屌 呢隻我升到65

多左50禮物
少左15金印

唉 屌 我應該趕唔切打斬龍決5，冇5星奇猿，🤬

依家先得160石，又冇活動抽唔到step 3 .

當你有70奇猿
要打既話開TURBO一星期內都打到350粒

正路聽日後日肥西EVENT
應該都會有石拎下既

前提係抽到，如果今次都抽唔到，可以含撚

0課都冇得怨

都係....但我應該中左讀心術

好過課到仆街都唔中

開TURBO係3日呀

而家100%WIN咁制

老實24小時都得
係悶到仆街姐

真係好難想像手動刷咁多鋪

獄狼龍好好多
超輕鬆

100% WIN係建基於齊晒D條件

5星奇猿
限角
信10
雙海龍/有雌火

其實都唔易

原來女黎
我成日以為佢係水獸男個仔

海綿系列個頭...真係

真・毒撚is possible

新人就冇野講

老屎忽有課少少既
呢D條件係已經係基本

原來有GS確定演出
頭先單抽見白頭佬

你話呀
限角唔中
5星奇猿唔中
斬龍決戰企左係到

限角唔中<-首抽唔係碎女火伯你都開就冇計

咩黎...無留意...
每日最期待係睇下中唔中免費100連

呢張
頭先單抽中蔵馬
即時想課課佢

個幸運輪盤係咪騙局黎
唔好講100
20都未中過

日日都係10

今日先中完30...
以前中過2次100..一車車鍊金石

呢個好似係必中限
唔太記得

佢有好多30日限定抽
想抽一個

有冇邊個最實用

特別有一個POOL係咩KNIGHT OF BLOOD

入面好似隻隻都好撚勁

好睇你爭咩屬既人
唔計屬既話,最後KNIGHTS OF BLOOD最勁

青空extend 咗？

!?

邊有
都係最後23小時

嚇死海綿寶寶咩

延長比你打錢…

仲未有肥西POOL消息

hkt 1點

你上2ch
有冇計唔show 周圍d咸banner
返工好撚危險

我拉到最角落睇...
點樣可以唔SHOW?

冇心得

係home先上

係公司偷偷地睇個感覺最正

好準時既公告

肥西來了

點解我睇唔到!

聽日

我連公告都睇唔到
但又有 感嘆號

蒼火輕弩...

Twitter

新蒼火妹 5星玉
肥西 5星玉
雌火妹 5星玉
雷狼妹 5星玉
海龍佬5星玉
獄狼龍 5星玉 <--換埋直接70了

雷狼妹
海龍佬
獄狼龍...
全部都係好野

好撚過份
雷狼妹我準備70啦真係可以

70% 爽刷

本身抽重複都好多玉

係唔捨得用印係D舊野到姐

除左海龍佬

每日LOGIN都送1卷

中左多4星多20%好似唔難

首先係要易打..............

上次計埋曬好似30張度？同上上次差唔多
今次要睇埋任務有冇cut

25定27張

上次

all in 水

第一日就啪晒佢

如果每隻三百粒 就全部70

最近個數次次唔同

好似越黎越多
第一次麒麟妹出時得35粒

而家好似有成180粒

再遲D每隻1千粒

紅跳個D又唔開超

訓覺掛3-4晚之後應該清得晒

之後又冇野做

如果70LV左
你會唔會派遣/再繼續換珠

因為唔知會唔會有解放上80LV 之類

城加護都由50上70

碎妹我仲派緊

70碎龍同雷狼仲派緊

等換第2隻

2FU

人先係問題

肥西係 試練の祠

好似又係全屬都100%耐性冇弱點

人70左唔派住
咁多人未升

啲冇配音輕弩角全部一樣動作

問題就黎啦
你平時用開個隻人70左
但個隻人用開既龍未70

如果你轉龍去第2個到 咁你隻70人用咩

用卷

碎女我而家都冇龍比佢騎

真係非用佢到不可既時候咪用一張卷比隻野佢騎囉

有咩問題

我指隻70人用咩龍

例如

碎龍妹70LV + 碎龍67LV
係呢個時候
究竟換唔換人好呢
但平時用火屬都係配碎龍最MATCH既情況之下(之類既野)

拎大家最常講既火伯

火伯70lv + 碎龍67lv / 雷狼67lv / 乜春67lv都好 總之唔滿lv

你唔派佢 又變左你隻野唔會升到70
你派佢 火伯d珠又變左無用

唯一機會就係博佢會加上限lv派住先

一早就換走左隻碎龍比其他未70LV既人去派遣

其實有咩必要HOLD死係一個70LV 既人身上?
我都知碎妹同佢最MATCH

但你唔洗,唔需要日日都要碎妹出場

除非你主力真係得佢一個冇其他選擇,咁冇計

反而以家好多5星 係唔會 亦唔想派佢出

最on9就係抽左迅龍女同斬龍男個池
呢2隻雪撚到硬一硬

佢2隻唔屎WOR

只係

火伯,碎女,金獅,冰牙,獄佬未70之前

佢地最多排第6,7

大家都忘記了黑狼鳥男

最下位帝王

其實活動角我又無
限暫時又得個幾隻
普通角唔駛放都練得滿

我個碎女仲有排放....

識放一定係放海綿寶寶
70lv應該好撚勁

隻海綿寶寶好似可以升到67定68...
每次入到去確定個畫面...再望下個金章數.....
即刻上一步...

我而家咁
火伯差DD 70

如果聽日中到肥西同新蒼火
要OUT.............海龍佬同櫻火妹

我今朝抽左第一隻海綿寶寶再用之前打落既碎升
62lv盡

你究竟抽左幾多隻返黎

點解唔係out黑狼鳥男同防女

狗龍男,冰弓,海綿女...

冇野好簡

得返三巨頭個D

唔知.,..數左會喊

派遣既位係角色全齊既人先要諗

龍反而唔夠位
隻隻都想派

斬龍2隻
雄火2隻
獄狼2隻
Furu 2隻
冰牙就黎2隻
奇猿n隻

白兔,紅跳個d都想派的

呢個我都係
依家係邊個急住用就派左先

利申:無FURU,冰牙....

正常人
海龍*2
迅龍*2
轟龍*2
斬龍*2
獄狼*2
火龍*2
白兔*1
紅跳*1

呢到先14隻
非洲人表示..................
大把位

斬龍我好似無理佢

獄狼佬終於68
見到個攻擊力好爽

斬龍我想70的

比火伯出405應該大大力

火伯經過左幾日之後....
終於57

斬龍佬幾時先會有出場機會

留卷

同人妖一樣

其實斬龍好唔錯
有自+1

但最近D野唔怕火先冇乜話題

估下第時會唔會有直接+2攻既技

加防佬都有招直接+2防

如果有朝一日..
有個星星係要25回後完成既話...
都幾好玩

80SP

但你冇用過

乜星星

通關成就
依家咪成日都X回內打完...
如果有一個係限廿幾回合後打完....都幾煩

可能第時佢好勁呢

可以多D花神

1.要3隻冇利屬
2.唔可以出人/龍/TAG技
3.一HIT要打19幾萬以上

減攻加防

限全3星...
限全4星....

要上某個異常先可以打到傷害

我都就嚟2冰牙 但有咩用

無限回血

天生我龍必有用

其實最想佢個塔快D出
每隻GAME最好玩就係爬塔

打唔係出火/雷既怪
比SUPPORT既人騎幾好用

第7層已經係一個地面塔

E巴.連幽遊D角都有STEP POOL

呢隻驚都幾CAP水….

但佢300萬DL每日一抽
抽到滿意先停好似唔錯

有冇話邊隻係大獎

都係KOB個幾隻
水團/火團/眼鏡/火法

有冰牙女幫手降攻
仲用唔用金印升隻痴火女好
而家61 lv 仲多左222粒佢既珠係到
聽日event一開又多成百粒 應該夠上65／66

忍一忍聽日刷野唔夠打再睇
印應該會缺

希望聽日中到肥婆5星啦
不過隻蒼火女都好似係用d垃圾人既輕弩

Push

肥西

肥西

雖然而家有得NEKO換金印好好多

但你要升幾隻70既話都係唔夠
老實有冰牙妹
雌火妹真係冇機會出場

唔係有SEASON BONUS

唔計

仲未有解包

好似幾高攻

暫時都係睇下有邊隻既70技係真係實用
如果唔係65-67都夠做
70如果係D 加攻%既技 真係必升

信10
70LV
4星已經585攻
可能5星個隻有650攻都未定

150個

今次開成廿日
正

有冇五星解包

100獄狼龍了

100

屌你 我要金印呀仆街!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

換晒NEKO D平金銀銅印未

銀銅無換到

緊係換啦

升34星黎拎金

銀銅無特價WO........
30個換1粒

300石已收

冇咩

唔記得

無，時光機睇唔到架

今次關卡應該怕火
Pick up pool 火屬角
即係又係 碎女 炎伯出場

10抽中 迅攻佬

好似冇弱點

100.....

試練の祠＝冇弱點

BY架仔

之前有一次都係出水獸
但唔怕火

70先岩

驚西!
如果今次難既我切J

留名

難唔難其實都唔會掛M10

冇咩所謂

M10效率太低

肥西GOGOGO

LIVE先

即刻彈左通知出黎

70抽

哇....肥西威力弱到呢....

見到抽完10連...彈幾枝水出黎
終於明點解E巴有咁多水剩

點解咁廢都抽

為左枝水

直接用石換水仲抵

E巴抽到?
咁快關左既

究竟係肥西定廢西

我就覺得係both

十抽 全3星

直接由3巨頭變成5巨頭

2隻蒼火

120%都好

肥仔都幾高攻

佢應該係主打SUPPORT火傷
但自己D招冇奶力

主打火傷有教官!

又肥又多汁

肥西成650攻...

教官...

肥西招火傷技得1百幾威力WO

卷抽中左4星肥西

4星都好撚難中..

打左M10未
想知咩怪

要換3隻怪比個3個BONUS友

等多陣,
剛剛M8

其實E巴每次都抽
究竟你課左幾多

7000石

前後加埋定淨係今次
好顛

咩人都有...

頭先係70抽...
完左啦

2隻蒼火

原來4星係換蒼火..

即係得100%

其實算高防

佢都有入場加攻

繼馬嬲,獄佬之後第3人

3圍同特性黎講真係算TOP
係人招冇力姐
要靠龍

M10=3隻FURU

全雷屬攻.... 火龍咪比佢電死

斬龍/碎龍表示 ???

弱火??

係

你用邊3條龍

斬龍*2 碎龍*1
全放全體技咪得...

未刷.淨係過關中...
用左兩隻碎龍

睇下有冇得慳1,2卷

D抽卷
10張
中2隻雌火女..
計埋換D野
真係可以升到70

我65停左
留印

到金印真係多到冇地方用先升返呢D 70唔70都冇咩所謂既野拎禮物....

真係痴撚線
不過雌火女70LV其實唔弱

隻驚一出個時我主力黎
又減攻又大力

但而家咁多火限面前,佢都係雪下先

我都升左65 方便今次刷活動會輕鬆d

ミリア（CV：-）
ヴァルクス討伐部隊に所属するライダーでシモンの姉。
腕はヴァルクス討伐部隊中でも上位に位置する。
自分を変えようと頑張る弟シモンを事あるごとに溺愛する

原來舊蒼火係佢細佬,仔黎

今次呢隻係佢家姐

真正蒼火妹

卷中5* 肥妹

不過打完石抽龍騎炒左..唔中冰牙妹

20卷抽
4隻4星肥妹
1隻5星肥妹
1隻5星白兔女
1隻5星奇猿

20卷抽
1隻迅龍男
2隻雌火

1隻5星肥妹<

自從護士之後
終於再黎隻活動角

發到

未試過FREE中BONUS 5星

我20抽咩都冇

抽晒卷
中5星雷炮妹ONLY

你已經有蒼火妹
唔好貪心

佢如果加防變加攻會好好用

加防真係好空氣

今次m10 正常好多
5-6 回殺到

怕火就易攪啦

咁多免費火龍

e巴連抽理論 見到5星一定要追

3隻活動角
騎曬4,5星斬龍...
4回必完

你又誇左D
邊可能4回

5星肥西雌火,,4星送個隻
加埋6次斬熱破...
就完場

我次次活動都唔撚7中活動角
以家玩9緊自己

聽天由命...

又FREE

總有一日我會歐洲過你地

4星肥西都冇

BTW,你係M10

斬龍咩LV?

5星6X 5星50 4星70?

之前的唔起心肝刷斬龍蛋..而家活動要用..
唯有死氣地刷..仲有2week時間

清曬關 之後幾個禮拜auto過

應該星期5換得晒
之後又唔知幾耐先有野玩

你以家有幾多水係到?

你咁好奇我D水仲乜

想奶

1000石啦

抽Step3 要中奇猿呀

中左4星奇猿未!

嘩！ 許願成功

E巴我得左啦!

5星

終於可以正常打機

夠唔夠料70先

係 依家嗱嗱淋打斬龍決5 趕時間

最盡65

而家肥西EVENT都有好多粒換

65唔係唔得既
但一中單體招/火傷LAST好可能唔夠力

WIN率低D姐
但都叫刷到

用雙海打 定 海雌 穩定啲？

想問下點解係用雌火
同埋男主姐係邊隻?
今日開始先黎刷決戰

睇你雌火勁唔勁

我未用過雙海
因為第2隻得50LV

高LV雌火好頂得

50%火耐性
特性又+防
火伆傷耐性50%
HP同防都算中上級

男主=海龍佬

深奧10點L打
5隻fufu

明白 但得4星70lv雌火夠唔夠刷決5

海龍佬+海龍頂

火大力人+斬龍/碎龍係咁全體
速攻佬加攻

咁可能用雙海龍好D

但點解我見人係用雙轟龍

其實車龍同雌火都得
睇下你自己邊隻高LV咪用邊隻

但雙車係唔CUT傷打法
同埋人/奇猿LV太低跟本唔夠力,一定要搏會心既打法
WIN率應該得2-3成

人就用呢隊
打手就獄狼佬+奇猿
下面2隻就要換一換龍
可以2隻60海龍or 2隻60轟龍
海龍定轟龍好?

轟要等爆擊 海龍唔駛
男主65先穩陣啲

可以點改，決5過唔到最多出到3次520

唔駛改 升到奇猿67
正路出到4下520
5,9,13,16

上次蒼火妹係シエル

我打唔過，唔夠高 Lv

佢先係 simon弟弟

冇海龍？

有，點組？

獄狼死左男主接住死，所以出唔到第4下

雙海 你照金c代Shino
不過練度低火伯應該唔食得招到半血 會唔夠傷 上防可以微調 男主最好65

我信10曬

E巴打法跟唔跟到？

冇火伯原來火伯咁屈

獄狼硬化唔夠頂？

你不如講下你既流程出黎
我覺得係你既流程出現問題

返去試試，thx

就刷完終於出一張

隻火伯70左岩岩抽20下又出多隻火伯

升唔夠高lv 差少少打贏決5

唔記得左原來我海龍得一條

4*海龍都夠做,我估

4星冇cut80

記錯呢條佬

喔,我錯,sor

10抽，今日好好運

同埋我想講，佢係咪放錯左個size,點解細個咁撚多，對比起其他

佢真係小妹妹黎

唔知係咪顏色問題
仲係覺得有啲肥

M10好易打 就算係新手都刷到

好dd 都係橫

升高lv的唯有 海雌

-6到呢

試用減攻打左好多場都唔掂
d 概率野成日都唔中
仆佢個街

減攻60％唔斷可以買六合彩

仲要中濕中 crit

但我想用出水降防黎解14turn 但冇金c唔想試

我嗰陣用火龍女玩到打贏決7就算
決8係抽到金獅先再打

快出活動 同紀念日派石 仲有neko double
睇番trailer 女主騎過恐暴龍 仲唔出

我打決 5 咋

仆街capcom應該都有set減攻防耐性
但唔show
60%就一定冇

最多30-40%

完埋肥西
應該出返海車龍討伐先掛

新event都唔知幾時先有

之前用60lv火伯打
而家信10 70lv打 仲唔打爆隻海龍

宜家個活動應該刷邊關最快

你要快既可以H10 (CP值唔會係最高)
我自己都係H10緊,一入場一下全體即秒晒3隻FURU

應該,可能

會有新難度掛...

Thanks清
宜家最緊要快 拎多幾粒海龍佬黎升lv打斬龍
體力唔係問題 有好多水

加番決戰比你拎下4星珠
但隻game太多火屬強角。
除非佢set到勁難打囉

我2隻5星BONUS+斬龍佬入場,主要係斬龍佬30SP 全體招一下秒

一場4X粒 約30秒
掛一粒鐘打到4800左右

尋晚訓覺掛到5點CUT
起身已經3萬幾

引退?

運営冇乜HEART
唔係好期待短期內有新驚喜

好明顯係打招呼

見巴哈已經無咩人討論

你斬龍佬咩配置?
可以一下秒

其實本身已經無乜人討論

MISSION卷都抽晒

4星肥西都冇

佢地入晒圈子GROUP姐

會有咩配置

60LV 就咁入場出30SP個招JA

無火伯 應該繼續追呢次既pool 定留力下次龍騎？？

我無乜水 唯有打m10慢D

我抽多5張卷..
海綿又出黎

有碎女就唔洗特登追火伯

好似未派 950隻獄狼既500石?

等緊佢1000石抽埋STEP3

未派
想抽咩

肥西

我隻肥西60左,全體一下打5千幾

佢67LV都有30SP全體招
刷野用

要不是活動加乘70%
肥西打得2千幾不了

1001